假如刀劍三期動畫出先過魔禁三期 我即刻死

死撚硬都得啦
刀劍肯定出

2 套都唔會再出啦，出到厭啦

你厭啲fans唔厭咪得

Sao劇場版最後仲有句sao come back

可以死定先

試映會嗰日好似講刀劍會有三
有機會早過魔禁

今年內一定有消息
上次都係咁，psp game冇拿拿最後叫悠木配絕劍亂入擺定位就出二期
而家先黎一套電影做前奏，再搵愛衣配愛麗絲仲要四隻game同時參戰

你買定炭都得啦

交代定身後事

再見啦
第三季主角愛衣配愛麗絲 信長配優吉歐

買定炭book定渡假屋啦，燒野食

有時真係忍唔住笑

神父要殉道了

刀劍一早有傳言話過會出第三季
魔禁就算鳩數啦

超電第三季一早出左tim喇

記錯左 第二季黎 當我冇講過

神父

魔禁黎緊十周年 巴打仲有機

魔禁三話要等多一排姐 冇人話過個一排要 隔幾耐

RIP

RIP
假設大家都係齊公佈左
我信a1生產力👍

神父
雖然你點都會死

樓主準備好釘十字架未

你想點死 想死都唔洗咁架

rip神父

刀劍有我已經贏哂

神父又玩命

美好世界第三季先過刀劍同魔禁第三季

神父又燈死

一路好走

出都出超砲啦，魔禁咁垃圾

Sao劇場版個尾都話左你聽出硬UW
魔禁 3木笑到4萬咁口叫再等多陣又係肯定出魔禁3
但2套邊套出先就

一直以黎都有暗示過超炮期數唔可以多過魔禁

咁你死硬啦

你五戰死左啦
仲點死

真心 昏迷咗幾年
加速出咗未？

好多人都係唔知呢個概念
超炮點都要叫魔禁一聲大佬

原作條水起源都係魔禁行先以示尊重
好似fate咁

樓主死硬

星爆你